A BATHING APE STAFF SALE

💡ITeSHOP網站限定
*A BATHING APE® - 💥STAFF SALE*

👉🏻

指定 A BATHING APE® 產品可享低至 *7折* ，於優惠期內會不定期有新品上架，保證有驚喜！

👋🏻歡迎分享此鏈接給親友，Happy Shopping!

🙂訂單只限寄送香港及澳門地區，如有疑問歡迎隨時找我協助！

有neighbourhood同Wtaps未